izone解散後啲成員唔好入嚟我地rocket punch到r撈plz..

我地有蓮寶素寶胤寶已經接近完美完顏唔需要你地入來搞衰個朵..🙏

接唔接受降寶🙏

佢份人ok既但擔心佢日日被處刑會有抑鬱..